油塘「連儂牆」前爭執事件 一人准保釋另一人獲釋

油塘港鐵站對開昨晚有大批市民聚集，持不同意見的市民疑因設置「連儂牆」問題爭執。警方說接獲5宗報案，包括4宗普通襲擊和1宗盜竊，全部是昨晚在油塘站外發生，兩名分別56和57歲的男子被捕。

兩名被捕男子中，其中一人獲准保釋候查，本月下旬要向警方報到。至於另一人，由於事主表示不追究，被捕男子獲釋。

報案的人士年齡介乎17至33歲，他們表示在油塘站外懷疑被人襲擊。

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

黑警又放人
咪撚再信佢公正執法

刑事黎嫁wor點樣事主唔追究就冇事？

事主唔追究

屌估撚到啦

鳩吹

9成9比黑警兇

17同33歲事主，黑警恐嚇17歲細路？迫佢唔追究？

估到啦 自己友

肯定又係嚇鳩人，話要拉就兩個都拉晒
咁人地咪唔追究囉

由於事主表示不追究，被捕男子獲釋。

手足你咩事呀

做乜唔追究

由於事主表示不追究 on 撚 7 9

拉唔等於會告

謀殺案可否不追究？

邊個識唔追究事主睇下係咪又比黑警恐嚇
例如你要告就告埋你架打鬥架喇
一係就懶好人多一事不如少一事 上庭好麻煩架

唔追究=無受害人=條友無事
所以各位遇到事，要告得入一定要追究
唔可以怕煩、怕晒自己好多時間
唔好咁易受人哄
要有覺悟奉陪到底

如果17歲事主，冇撚計，怪警犬

噚晚明明有三個人 做咩變咗兩個？

Between 噚晚個白衫移民狗已經恐個17歲朋友㗎啦
返到地頭 仲唔大力啲恐佢咩